[title: vado a letto]

Ora vado a letto...
la notte nella sera manca di lei,
delle sue luci e delle ombre...

delle curve del suo seno
dei baci e dei sapori
delle labbra della vita...

L'ansito veloce, le schiene terse
il suo viso sorridere....

e ridere...
e ridere...
e ridere...

( Eleonora amore mio perso... )